[劇透注意][金光布袋戲] [歡迎入黎吹水]魆妖紀第2集心得

如錯台望巴絲打們見諒

海境線:
1. 硯仔慘慘豬, 人怕出名豬怕肥, 由管理藥膳既閒官“升職”為造王者, 安心度日既願景這麼近, 那麼遠 (硯:俏如來, 我被你害死了)

2. 目測縝仔暫時最有潛力做太子, 至少心態上既轉變係鱗王心目中有加分
(縝: 謝父王)

3. 異弟既餘火未盡, 死灰復燃既機會頗大, 畢竟心結似乎仍未解開(?), 我睇華dee睇得好開心, 行為態度繼續保持屁孩style, 喜感甚大
(華dee: 快選我!!)

4. 北冥清漣既名終於出現, 我估寶軀未姓似係世世代代還佢既恩, 同時又提到先帝罪孽同三王之亂(我份人比較蠢, 暫時睇唔出關聯, 檯面線索未有太多), 較震撼既係未珊瑚講出從無愛過鱗王一番話, 個刻我鄧鱗王心up
(王: 師相, 如果是你, 你會怎樣做...?)

東瀛線:
1. 小誠異能屬高級類別, 得到佢等同擁有人型隨意門, 會唔會同酒呑童子有交集呢??

2. 上杉講得幾有point, 無證無據而誣告他人的確不符合 “俠” 一字, 但問題亦如佢所講: 佢自己太固執la, 希望佢可以係信物一事整多啲保障, btw佢既角色曲幾好聽(上杉:我投劍老小一票)

3. 雷藏同望月咲夜深幽會, 醉月既氛圍令兩人既互動多咗一份纏綿, 為共掌東瀛理想而交杯, 雷超既哼唱好有驚喜
(飛淵: 聲線袂䆀唷)
好想再睇多啲佢地之間既“情”節, 可惜姑娘仔似有私心, 呢一幕可能只係曇花一現
(雷&咲: 敬我們回不去的歲月)

4. 三郎揾上偽•風間久護, 想利用佢篡奪東劍道, 為改選盟主一事添上變數
(風間始: 小玉, 我終於發圍la!)

苗彊
1. 無心似被3個怪叔叔睇上, 離塵石為異能者提供線索同行蹤, 看来關係匪淺

2. 廢字流再現, 廢蒼生透露出繼墨狂後另一神兵: 繪影留聲?! 怪叔叔3人眾出現欲奪離塵石, 鋒海主人仲潛伏係地底lol

結尾:
1. 皇淵既表弟竟然係看到鬼? 又同鰭鱗主席係舊相識, 常年足不出户, 人脈真廣

2. 東瀛投票大會, 望月投俾東劍道!? 赤羽點樣成功説得??(朧: 佢笑了)

今集文戲居多, 狼主武戲無乜特別,各位巴絲打點睇??

push

推